好大壓力

又溫緊final，想今日內溫完，真係好煩

一開lihkg 仲邊溫到

我上一上黎抖氣就走

痴線

好煩呀，呢排仲要行衰運，付出幾多都冇收成個隻

有幾痴呀

上左仲邊走到

你自己諗下你有幾痴

唔覺，請勿惡意中傷

bye

聽日又考

唔係，不過我想快d溫完再重溫

呢排都唔知搞咩，俾個天玩咁，雖然一直都係，但呢排就更加
無論我點努力，成續都係上唔到高位，點努力都係咁，俾個天玩死

放鬆啲啦，愈拉得緊，愈快死！

加油 頂硬上

點放鬆得落，我已經搏哂命溫，d時間快到仆街

多謝，不過真係溫到心情極差，本身都差